1572

呢隻股發生咩事

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

比返d錢我

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

曾經的愛股 搞乜

1573啲fd

但佢無拉升過

冇左2皮幾

輸哂⋯⋯咩都冇哂⋯⋯

發生咩事會咁跌法⋯

1548朋友hi

唔知

穿2就all in
夠膽就跌落去

以後唔炒股了
1572咁撚樣暴跌
1548又永遠上唔返屋企

斬緊倉

正

會上返0.40 快溝

應該唔得

0.86貨可以坐到佢返幾多呢

RIP

冇玩過1573賭大細，結果都係要死係呢隻到

溝兩下點返本啦 錯過咗就無

見佢好努力拉緊上去

1573 已洩幾皮

cow左

冇能力溝啦本身0.86都係溝返來

咩價位

均價0.54

冇晒力

好我好多啦

真係出盡奶力想上返去咁款

依家係咁上，0.4無問題，有掃貨汁唔小

唔睇好0.4 升小小俾人壓一壓

都係既，要入既0.24果陣大家時間，呢班人依家開始放

係 0.4真係冇乜可能

聽日反彈

你1548買咗幾多？

都有2手

2手都成6萬幾

幾錢貨
我而家1548其實帳面輸得仲多過1572

1548斬左佢啦，公關又唔識做，做人孤寒，又自負
成日覺得自己係市場第一

利申: 同d 高層有d 接觸

我都差唔多價
當初升到30蚊以為會上埋40
之後就坐到而家

真係唔好當自己股神

1572 曾經係我既愛股⋯ 唯一瑋隻賺過50%既股

上雪球睇好多人都鬧個管理層不作為

d pr衰到
次次好消息都跌返轉頭
我記得呢1年既消息係得里程牌資金係叫會推高個價,雖然次撚次都係跌返落去

佢里程碑都交代得唔清唔楚
樣樣嘢都好似想遮掩咁
有好消息又唔發公告
唔睇新聞或者其他股友發表嘅話
根本完全唔知發生咩事

乜都唔講
幾乎所有好消息都係出貨
長期高沽空率 上次閻火單嘢又無晒下文
回購幾次當交貨

我都對管理層好失望

反正都坐左咁耐，唔差在坐多陣

睇成交好明顯俾劵商斬倉啦
不過睇番尾段上番都似斬完
睇ccass可能係中泰